Why Not HK? Apple為風災災民提供免費維修

Apple 在風災後不但馬上啟動捐款機制協助救災，同時亦非正式地為受影響的災民免費維修 iPhone。雖然 Apple 沒有官方宣佈，但部份受影響的災民將被浸壞的 iPhone 拿到 Apple Store 維修，店方都為他們提供免費維修。之前流出的內部文件，說明了手機浸濕一般都不在免費維修之列，今次 Apple 算是低調地做了好人好事，為需要擔憂食物、食水和住宿的災民減少一件困擾的事。

Apple歧視港人

美國公司緊係要盡本土責任

香港冇事喎，馬交就

此post作廢，冇星

如果推行，應該會有大把樓豬同鄉（支那人）
事先浸壞部機過嚟香港整

agree

連基本退貨都冇

香港連退貨都無